有無人同我一樣戴口罩戴到耳仔好痛？？？

定係因為我面大

已經痛到無感覺

我

耳背有好似有d條根扯住咁

有啊，耳痛搞到都有d頭痛

耳仔好似隨時會斷咁

因為鵝悶

應該真係因為你面大